明明沒氣力發光 世界何來耀眼

我構造太簡單 流淚嫌未夠悽慘

hughug😣

悲b😑